# TccFolksonomia

Início do tcc sobre folksonomia.
- Crud de posts.

## Installation

Copie o arquivo .env.example como .env e atualize as informações do seu banco de dados.
Não commit o arquivo .env.
Agora atualize as dependências:

```
composer update
```

em seguida entre na pasta do projeto e digite (no seu prompt de comando ou terminal.):
```
php artisan serve
```
